我唔明 我係咪真係唔識拍拖

唉 我究竟要點做

講黎聽下先啦

人夾人姐，邊有識唔識

考古 講黎聽下